道歉係為旅客帶來不便致歉 而非打人

希望大家用下個腦先再屌

外國遊客對香港事務無責任

而道歉係造為旅客帶來不便致歉 有乜撚問題

自推

push

721 811
希望大家咪再互屌
好撚傻
對家就係想分化
好多風向撚係鬼黎

你道歉佢哋就可以作fake news 改新聞塞字入你口

我哋要感謝受影響旅客嘅耐心等候同佢哋嘅支持，有巴打話派下啤酒M記包畀旅客佢哋好受落架

感謝既說話永遠好過道歉